<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<text>
	<title>Inovador Digital - Inovação para seu negócio</title>
	<be>Seja Inovador</be>
	<menu>
		<services>Serviços</services>
		<portfolio>Portfolio</portfolio>
		<about>Sobre</about>
		<hireme>Contrate-me</hireme>
		<contact>Contato</contact>
		<idiom>idioma</idiom>
	</menu>

	<buttons>
		<vitae>Baixar Currículo</vitae>
		<portfolio>Ver portfolio</portfolio>
		<about>Sobre</about>
		<hireme>Contrate-me</hireme>
		<send>Enviar</send>
	</buttons>

	<idiom>
		<pt>Português</pt>
		<en>Inglês</en>
		<es>Espanhol</es>
	</idiom>

	<pages>
		<services>
			<title>SERVIÇOS</title>
			<description>Serviços que eu poço oferecer.</description>
			<types>
				<web>
					<title>Web</title>
					<description>Sites, Hot Sites, Sistemas Web, Comércio Eletrônico, Redes Sociais, SEO (Search Engine Optmization).</description>
				</web>
				<image>
					<title>Edição de Imagens e Vídeos</title>
					<description>Tratamento, correções, efeitos especiais, vinhetas, intros, makingoffs.</description>
				</image>
				<photo>
					<title>Fotografia</title>
					<description>Ensaios Fotográficos criativos, Fotografia de produtos, Fotografia empresarial.</description>
				</photo>

			</types>
		</services>
		<portfolio>
			<title>PORTFOLIO</title>
			<description>Alguns dos meus trabalhos.</description>
		</portfolio>

		<about>
			<title>SOBRE</title>
			<description>"Todo mundo nesse país deveria aprender a programar".</description>
			<content><![CDATA[
				<p class="text-muted"><img class="img-circle img-responsive" src="img/about/_MG_5549.jpg" alt="" width="200" style="float: left; margin-right: 10px"> Olá, como vai? Meu nome é Wesin Alves, possuo graduação em Engenharia da Computação pela Universidade Federal do Pará (2007) e mestrado em Engenharia Elétrica pela Universidade Federal do Pará (2011). Atualmente sou discente do curso de Doutorado do Programa de Pos-graduação em Engenharia Elétrica - Universidade Federal do Pará. Tenho experiências na área de Desenvolvimento de Software para Web e Inteligência Computacional, atuando principalmente nos seguintes temas: Aprendizado de Máquina, Mineração de Dados, Redes Neurais Artificiais, Detecção de Atípicos, Aprendizado por Reforço, PHP, Java, PostgreSql, Mysql e UML.</p>

                    <p class="text-muted">Possuo uma formação bastante sólida na área da computação abrangendo várias áreas, mas o foco das minhas atividades ao longo dos anos vem sendo desenvolvimento web. Já fui desenvolvedor em vários orgãos do governo do estado onde sempre trabalhei atuando nessa área. Tenho sonho de ajudar as pessoas a se conectarem através de uma iniciativa digital, pois acredtio que o mundo conectado é um mundo melhor.</p>

                    <p class="text-muted">Concordo com uma das frases que Steve Jobs, um dos grandes inovadores digitais do mundo, dizia: "Todo mundo nesse país deveria aprender a programar".</p>
				]]></content>
		</about>

		<hireme>
			<title>CONTRATE-ME</title>
			<description>Todo mundo precisa se conectar a internet.</description>
			<content><![CDATA[
				<p class="text-muted"><img class="img-circle img-responsive" src="img/about/3.jpg" alt="" style="float: left; margin-right: 10px"> Você pode me contratar para criar sua marca, site, sistema, identidade visual, edição de imagens, criação de vídeos, vinhetas, intros, promoções, ensaios fotográficos, fotografia de produtos e empresa.</p>
                    <p class="text-muted">Estou disponível para trabalhos remotos em projetos freelance ou em home-office. Também estou dísponível para viagens.</p> 
                    <p class="text-muted">Em projetos freelance, trabalho tanto com valor fixo por hora quanto por projeto. Sinta-se a vonta-de em me contactar e tirar suas dúvidas sobre o processo que utilizamos para desenvolver nosso trabalho ou conversar sobre alguma oportunidade de emprego.</p> 
				]]></content>
		</hireme>

		<contact>
			<title>	ENTRE EM CONTATO</title>			
			<description><![CDATA[Preencha os campos e clique em enviar. <br> Whatsapp: (91) 98197-1595.]]></description>
			<fields>
				<name>Seu nome *</name>
				<email>Seu email *</email>
				<phone>Seu telefone *</phone>
				<message>Conte-me sobre seu projeto, incluindo algum cronograma e expectativas tecnológicas *</message>
				<budget>Qual o seu orçamento para o projeto?</budget>
			</fields>
		</contact>
	</pages>
	<currency>R$ </currency>
	<terms>
		Termos de serviço
	</terms>
	<privacy>
		Política de privacidade
	</privacy>

	<phrases>
		<phrase id='1'>
			<content>A maioria dos bons programadores não programam por dinheiro ou por aplausos, eles o fazem porque é divertido programar</content>
			<author>Linus Torvalds</author>
		</phrase>
		<phrase id='2'>
			<content>Sua ideia não terá nenhuma importância se você não for capaz de convencer alguém.</content>
			<author>Inovador Digital</author>
		</phrase>

		<phrase id='3'>
			<content>Nunca pare no primeiro degrau. Senão, você nunca chegará ao topo.</content>
			<author>Inovador Digital</author>
		</phrase>
	</phrases>

</text>